HKBN家居上網

我係HKBN 100Mb現有客戶，想升HKBN 500Mb嘅plan ，有冇優惠？